有冇人一齊玩生存遊戲dark&light??

好玩嘅魔幻生存game
家陣steam做得特價116左右

推

係咪skyrim咁仲可以自己起城果隻
之前見評論都係話隻驚就死

隻game其實未正式出，但最近有新更新
好多bug都fix好

我已經算起好個基礎可以俾大家一齊發展

有意啊 樓主ID係咩

同埋咩服

有無單機玩

add我steam

我係新世界嘅AS pvpve ser 1

有得單機玩，但有人一齊玩會正好多

有位巴打加入了

留個名 得閑望下

留個名

一齊玩啦

睇啲舊youtube review好似好唔掂
究竟改咗幾多

可以講係完全兩隻game黎

我本身好鍾意Ark的遊戲模式 (捕龍養龍探險)，奇幻魔法版好似仲正。(可惜玩過conan exiles 感覺麻麻)

但我見到呢隻Game 係stream 有好多負評wor, 更新左DLC 之後都一樣。如:

This game was promising, but i dont recommend playing it unless you dont mind the bugs, steep difficulty from starter town (dieing alot at the start), dead servers, clunky movement and average graphics.
Ive played alot of Early Access games, and they always do the same money grabbing thing. Creating DLC but not fixing basic bugs. Conan died, and this will die too.

唔知入唔入手好...

其實佢一直有努力fix bug
加上家陣特價都係116，我玩到家陣覺得幾好